{
  "id_query": "26027502",
  "total": 20650,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.305847,
  "origin_question": "Cho em hỏi iphone để nhiều ứng dụng nền ẩn thì có tốn nhiều pin k qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 22.861761,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em tải nhiều ứng dụng thì có khiến máy bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc tải nhiều ứng dụng chỉ chiếm dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ, không ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.744116,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.20863,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.052195,
      "id": "28142709",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb chứa được nhiều ứng dụng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên có thể cài được nhiều ứng dụng và ram 1gb của máy cũng đủ để chị có trải nghiệm tốt mượt mà vì apple tối ưu ram là cực kì tốt, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.733595,
      "id": "26985900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua nhưng pin thì như máy cũ ... vào các ứng dụng thì bị lác nhiều ... em muốn đổi máy khác đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.247522,
      "id": "23390213",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi cục pin cua iphone 6 giá tiền bao nhiều z",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.660286,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.615217,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.281668,
      "id": "18723499",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào để test biết được độ trai pin bao nhiêu % chuẩn k qtv",
      "answer": "Dạ các ứng dụng bên thứ ba( cửa hàng) tính chính xác không cao đâu ạ, bạn nên thử kiểm tra pin theo hướng dẫn như trên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.064598,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.012974,
      "id": "19704323",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em xin 1 Tk Apple để tải ứng dụng vs,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.99477,
      "id": "23016801",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi game liên quan mà lâu lâu fps nó xuống tới 12, em có để nhiều ứng dụng của số vậy nếu em tắt hết ứng dụng của số máy có chạy nhanh hơn không em xai ios 10,3,1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn mở quá nhiều ứng dụng nên bộ nhớ RAM của máy sẽ không còn đủ để hỗ trợ tốt cho game, bạn giúp mình tắt hết các ứng dụng ngầm sau đó vào lại game giúp mình thử xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.960863,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.790104,
      "id": "29217657",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần máy nhanh và mượt chứa đc nhiều ứng dụng, hỗ trợ cho việc học đại học và pin sài được 1 ngày. Thì máy này đáp ứng được không ạ. CÁM ƠN",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy điện thoại này cũng đáp ứng được nhu cầu của bạn khá ổn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.759829,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi Vân tay hay bị hỏng là do Người sử dụng dùng nhiều đúng k a",
      "answer": "Chào bạn, Vân tay bị hỏng do nhiều nguyên nhân như vào nước , va đập , cọ sát , bám bẩn , xước .... chứ không phải chỉ có dùng nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.714418,
      "id": "24944629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt ip6 minh mua dc 1 tuần sao chay ứng dụng thì máy nóng lên nhiều vậy? Cach khắc phục?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.47632,
      "id": "27609869",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e. E cần tải nhiều ứng dụng. Rom thì ok Mà ram con nay thấy thấp quá. Thế  tải nhiều có bị tràn Ram hay j k ạ. Ac qtv tư vấn giúp e. Nếu con này k ổn thì cho e vài con khác. Giá 5-8tr",
      "answer": "Chào chị,Theo em đánh gía trong tầm giá này iphone 6 là ổn nhất vì máy chạy ios được apple tối ưu ram 1 cách tối đa nhất có thể nên ram của máy hoạt động rất chi là tốt, còn về ứng dụng thì em thấy chỉ nên cài một số ứng dụng cần thiết vì 32gb hiện tại chỉ đủ dùng thôi chứ còn chụp ảnh này kia nữa chị nên mua dung lượng icloud thêm để sử dụng như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.988945,
      "id": "29217726",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy nhanh và mượt chứa được nhiều ứng dụng, phục vụ việc học đại học, pin đủ dùng 1 ngày. Thì máy này được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Ngoài máy nhanh và mượt ra thì máy đáp ứng được các nhu cầu của bạn.Bạn vui lòng chọn iPhone khác có cấu hình cao hơn sẽ phù hợp hơn yêu cầu này của bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.817097,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.742926,
      "id": "18461450",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản icluod sử dụng trên nhiều máy đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.671997,
      "id": "22127908",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở lại tin nhắn bị ẩn từ người lạ trong ứng dụng messenger?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn ẩn tin nhắn từ người lạ như thế nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58054,
      "id": "21920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi muốn chả góp iphone 6 thì mk ra trực tiếp cửa hàg được k và có mất nhiều thời gian để làm thủ tục k ak.",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp trên thì chị có thể mang giấy tờ mà gói lãi suất yêu cầu ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp và thời gian duyệt hồ sơ trả góp từ 30 phút đến 4 giờ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.405884,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361404,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.27997,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.148987,
      "id": "20414184",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn nhiều k,Máy này còn nhiều k",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.095955,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.075922,
      "id": "21192307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 khởi động nhiều có bị gì không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 khởi động lại nhiều lần cũng không bị gì đâu anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.065807,
      "id": "24643259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11 có lag nhiều ko vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn cập nhật lên iOS 11 thì máy có giật nhưng không quá nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0308,
      "id": "31309308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để ẩn app?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo  áp dụng cho máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.931875,
      "id": "31913131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chạy ios 10.3.3 thì có ứng dụng nào để quay màn hình ko ak",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, em chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ quay màn hình mong anh thông cảm ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.901068,
      "id": "23434270",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ ẩn instaram thì giờ phải làm sao để hiện lại ạ Mỗi lần muốn vào instaram lại phải vào app store để mở ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn có thể gỡ ứng dụng Instagram bằng cách vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng iPhone > bạn chọn Instagram > chọn gỡ bỏ ứng dụng. Sau đó bạn khởi đông lại máy và cài lại ứng dụng là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.788641,
      "id": "20604408",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi tốt nhiều game nặng k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.762518,
      "id": "32230541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con chip Apple A8 vs Snapdragon 660 thì 2 chip nay có ngang nhau ko em nghe nhiều người nói A8 thì yếu hơn rất nhiều so vs 660 mong anh giải đáp",
      "answer": "Chào chị Dạ Snapdragon 660 là chip có hiệu năng sử dụng tốt hơn so với Apple A8 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.545982,
      "id": "28917947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bị cấn nhiều là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nói rõ hơn anh đọc được cụm từ này ở đâu ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.494532,
      "id": "21146401",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là em đang có dự định mua iphone6s xách tay cho vừa túi tiền học sinh mà giờ em đang hoang moang với sợ máy bị dính icloud ẩn vậy có cách nào để test máy đảm bảo k dính icloud ẩn k ạ!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này để kiểm tra an toàn khi mua máy bạn nên chạy lại máy khoảng 2-3 lần nếu như máy không yêu cầu xác minh tài khoản icloud thì máy không dính icloud ẩn bạn nhé còn máy yêu cầu xác minh tài khoản thì máy có icloud ẩn đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411734,
      "id": "31052032",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở cái trong hình nền để sử dụng photo live làm hình nền v ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ phần này chỉ điện thoại iPhone 6S trở lên mới có còn iPhone 6 không có được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.380175,
      "id": "29526284",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách tắt ứng dụng chạy ngầm trên Iphone",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.286903,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.183199,
      "id": "28174075",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?,PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể sử dụng PMH để dán màn hình có sản phẩm chị nha. Lưu ý: PMH được sử dụng trong 1 lần duy nhất và thời hạn sử dụng là 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.173763,
      "id": "18222610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi đc nhiều game có đồ hoạ cao 3D không QTV",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 vẫn hỗ trợ bạn chơi được các game có độ họa cao như Asphalt 8 hay FIFA khá tốt bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.953629,
      "id": "18990916",
      "field_search": "question",
      "question": "giá nhiều k a",
      "answer": "Chào chị Hiện tại thì với sản phẩm này bên em đã ngừng bán kinh doanh chị thông cảm tuy nhiên bên em còn nhiều sản phẩm khác tương đương chị có thể tham khảo hay phản hồi bên em hỗ trợ tư vấn giúp chị ngay chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.949041,
      "id": "23457419",
      "field_search": "question",
      "question": "S7 edgd mình dùng chơi game nặng thì nên để màn hình full hd hay 2k thì tốt cho màn hình đỡ tốn pin hơn qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên để màn hình Full HD giúp máy load game mượt mà và đỡ tốn PIN hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9030695,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.865159,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.739089,
      "id": "22685259",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có iphone 4 cũ ios 7 Nhưng ko tải được youtube và các ứng dụng khác có cách nào để tải ứng dụng ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.680769,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.660404,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.623056,
      "id": "22612558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi CPU iPhone để mức hoạt động 100% trong khi em ko chạy ứng dụng là lỗi gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng ứng dụng gì để thấy CPU chạy 100% để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.619871,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.576723,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.565857,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.502259,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.467676,
      "id": "30416357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đặt vân tay trên iphone nhưng nó bảo thiết lập touch id thất bại. Em đã thức hiện nhiều cách vẫn là số không. Lúc khởi động lại thì nó báo là không thể thiết lập touch id trên ứng dụng này. Giúp em nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.462316,
      "id": "26719852",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd giờ kinh doanh kém quá, k có nhiều sự lựa chọn, iphone 6 thì chỉ có màu vàng, sony thì k có xa2, thất vọng.,Tgdd giờ kinh doanh kém quá, k có nhiều sự lựa chọn, iphone 6 thì chỉ có màu vàng, sony thì k có xa2, thất vọng.",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com kinh doanh dựa vào nhiều yếu tố như nguồn hàng từ nhà sản xuất, nhu cầu của người tiêu dùng và thị trường nữa anh nha. iPhone 6 32GB màu vàng đồng theo em thấy cũng đẹp và sang trọng, được nhiều người dùng quan tâm đó ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348059,
      "id": "18606470",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dưới góc bên trái của iphone 7 plus có biểu tượng ứng dụng chỉ cần vuốt lên để truy cập nhanh ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang đề cập thanh bật tắt nhanh wifi, chế độ máy bay, ... không ạ, hay bạn đang đề cập mục nào ạ, bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.321911,
      "id": "21827023",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 32GB vs 64GB chênh lệch nhiều hk ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện tại thì với sản phẩm bản 64GB bên em đã ngừng kinh doanh nên không còn hàng và giá để thông tin đến chị được chị nha Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.202852,
      "id": "22315498",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Anh/ chị. cho tôi hỏi hiện tại app store của bên ip có gặp sự cố gì hay không mà tôi cập nhật mấy lần các ứng dụng của nhiều wifi mà vẫn không cập nhật hay tải được ứng dụng gì cả. Hôm qua tôi có hỏi mà k thấy phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối wifi không ổn định nha bạn, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.198919,
      "id": "30284174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi? Nếu mình mua góp mà trả trước 0% thì nó có chênh lệc nhiều với khi mua thẳng kh vậy?",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì còn tùy vào giấy tờ anh có và số tháng anh muốn góp mà sẽ có sự chênh lệch nhiều ít khác nhau anh nha, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, giấy tờ anh có như CMND, sổ hộ khẩu và hóa đơn điện và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.172622,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.150681,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.135218,
      "id": "20201180",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay màn hình iphone thì dùng ứng dụng gì ạ qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể sử dụng ứng dụng AirShou theo hướng dẫn  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.042956,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01511,
      "id": "21541613",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có nhiều màu chất lượng tốt k",
      "answer": "Chào chị LinhHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com chỉ còn màu vàng thôi chị nha, tuy thì màu này cũng rất đẹp và sang trọng, chất lượng màu cũng rất tốt, chị có thể tham khảo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.012782,
      "id": "19835885",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thói quen các ứng dụng k dùng tới thì k bao giờ để chạy ngầm và các kết nối khác cũng vậy sử dụng 1 ứng dụng và 1 kết nối.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.934249,
      "id": "22580077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em ra thế giới di động để đổi sim 4g thì có cần tốn phí hay đem những gì không ạ? Em cam ơn",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đổi sim 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng cho em xin thêm thông để bên em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.880121,
      "id": "19924190",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn xác nhận tính tin cậy cho iphone ios 8 khi cài đặt ứng dụng thì làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn vào cài đặt > cài đặt chung > quản lý cấu hình và thiết bị > chọn ứng dụng > chọn tin cậy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.831187,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.810333,
      "id": "20865794",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sạc dự phòng mới mua về thì phải sạc pin làm sao để pin có thể sử dụng tốt ạ QTV.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.789554,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616376,
      "id": "32498486",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 32g nhiều ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện hàng sắp về nên bên em chưa có thông tin giá chính thức ạ. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin ở mục \"ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN\" khi nào hàng về bên em sẽ liên hệ với anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.568705,
      "id": "21454486",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB tải được nhiều app với chụp được nhiều hình không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538828,
      "id": "20172393",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi sao em tải ứng dụng về mà k thấy chạy gì hết. 10p rồi vẫn như vậy. Wifi em vẫn xài bình thường.",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.448919,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.396962,
      "id": "29255697",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi ip6 mình ấn đa nhiệm xoá ứng dụng ngầm.mà sao k có màn hình chính nhỉ.xoá hết ứng dụng ngầm là tự về mh chính luôn.chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.362689,
      "id": "23475883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.334919,
      "id": "30525444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 bây h tự nhiên, em khởi động lại nó mất cái nút ẩn trong màn hình iPhone h em phải làm s để có lại mong Qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - asistivetouch - bật lên là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.294231,
      "id": "30728437",
      "field_search": "question",
      "question": "Qv cho mình hỏi vào đâu để chuyển chế độ mạng của sim từ 2G sang 4G. Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh có thể vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > chọn 4G là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.285728,
      "id": "19948188",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi em tim iphone 6 thì nó ra nhiều loại và khác giá tiền là sao vậy",
      "answer": "Chào anh Sang,Anh có thể cho em cụ thể thông tin anh tìm trên website nào vậy anh! Có thể là máy qua sử dụng, phiên bản dung lượng khác nhau nên có giá khác nhau đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.275757,
      "id": "25301684",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn tắt ứng dụng ngầm Zing MP3 thì ứng dụng này sẽ tắt nhạc luôn, và điều này là bình thường nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.264286,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257583,
      "id": "31405744",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa e lỡ tắt làm mới ứng dụng trong nền giờ muốn bật lại sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh. Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể \"tắt làm mới ứng dụng trong nền\" là như thế nào vậy ạ ? Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.242406,
      "id": "18572598",
      "field_search": "question",
      "question": "ứng dụng facebook hao pin quá ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ứng dụng Safari mặc định của máy để được hỗ trợ truy cập tốt nhất nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2261715,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.201973,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.192507,
      "id": "28901400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi những cách để nhận biết icloud ẩn là gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại chỉ có 1 cách là reset dòng 2, nếu vào màn hình chính không yêu cầu iCloud là không có iCloud ẩn và ngược lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190759,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.16256,
      "id": "23476449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ. Ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , đó là do ứng dụng hiển thị tràn màn hình nên che phần cột sóng bạn nha . Phần đó không ảnh hưởng gì đến máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.135658,
      "id": "23757215",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi muốn gỡ ứng dụng thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào icon ứng dụng , bạn chọn dấu X để gỡ ứng dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.133768,
      "id": "20242638",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy nhiều có tăng tốc độ điện thoại k",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được bạn nhé. Việc máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098582,
      "id": "22223089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone 632gb tim ch play K ạ. Em muốn tìm hình nền",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone không có kho ứng dụng CH Play bạn nhé, bạn có thể tải ứng dụng tải hình nền .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0967045,
      "id": "19380545",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , nhiều đợt khuyến mại ip 6 32gh còn 7990k . nếu em mua trả góp còn được giá 7990k k? Hay vẫn 8990k.",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm không hỗ trợ giảm giá nên khi anh tham gia trả góp thì giá vẫn là 8.990.000₫ anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.091244,
      "id": "27080192",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cục pin của iPhone 6 rom 16gb thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có kinh doanh pin iPhone nha chị nên không báo giá chị được ạ. Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.089405,
      "id": "30213942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng này dùng để làm gì",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ứng dụng này dùng điều khiển các thiết bị khác của Apple trong ngôi nhà của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.085068,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079502,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.023445,
      "id": "22677891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin con này vs samsung galaxy j3 2016. Nếu chạy ứng dụng giống nhau thì con nào mau hết pin truớc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng của máy là khá tương đồng nhau nha bạn. Tuy nhiên Samsung Galaxy J3 sẽ nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.005131,
      "id": "28672455",
      "field_search": "question",
      "question": "khi cập nhật ứng dụng có mất thêm bộ nhớ ko ad hay mik tải về r thì nó chỉ cập nhật thôi ko tốn thêm dung lượng",
      "answer": "alo ad trả lời đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004463,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99903,
      "id": "30343823",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi, iPhone 5s không xác minh được ứng dụng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin hình ảnh thông báo này để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.976663,
      "id": "19783787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e bị sao với ạ Nhiều lúc có cuộc gọi đến ko hiện ra nút từ chối mà chỉ có trượt sang phải để trả lời nhưng nhiều lúc lại có e ko hiểu bị sao z ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn khóa màn hình thì có cuộc gọi đến thì phải trượt mới nghe được còn khi bạn đang sử dụng có cuộc gọi đến thì chỉ cần nhấn nút nghe hoặc từ chối nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.964915,
      "id": "25370730",
      "field_search": "question",
      "question": "E thường hay chơi game và sử dụng online nhiều nên chọn iphone 6 hay oppo a83 ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì em thấy anh nên mua Iphone 6 sẽ sử dụng phù hợp hơn cho việc online và chơi game anh nhé. Sản phẩm này có cấu hình mạnh mẽ hơn cùng với hệ điều hành IOS nên dùng ổn định. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.95199,
      "id": "21643414",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua em dùng wifi lien tục (chủy yếu lướt face, za lo, đọc báo, youtobe) được gần 5 tiếng còn 10% thì pin có bị chai nhiều không a?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể test độ chai Pin theo cách ,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.920411,
      "id": "30072190",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram còn trống 400 mp vậy tải game hay nhiều ứng dụng  chạy ngầm cũa máy có sẵng nữa có ảnh hưởng đến  tóc độ xử lý cũa máy không ,",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hiện tại vẫn hoạt động tốt và ổn định. Do hệ điều hành iOS được tối ưu tốt bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.902166,
      "id": "30764838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi game đang chơi tự động đóng ứng dụng thì có cách nào fix lỗi đó k ạ",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.901151,
      "id": "28649546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trả góp tính thế nào ah? Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.861049,
      "id": "30126989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách bật tính năng tự động xoá ứng dụng trên iPhone 6 ai .em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng vào Settings (Cài đặt) > General (Cài đặt chung) > iPhone Storage (Dung lượng iPhone) và nhấp chọn Enable bên cạnh tùy chọn Offload Unused Apps (Gỡ bỏ ứng dụng không sử dụng). Anh cũng có thể truy cập Settings > iTunes & App Store và bật hoặc tắt Offload Unused Apps tại đó là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82979,
      "id": "22612248",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình chưa có thẻ ngân hàng thì muốn mua ứng dụng trả phí thì có thể đến tgdd để mua hộ có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không hỗ trợ mua ứng dụng giúp bạn được nếu bạn chưa có thẻ Visa bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.826928,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.802408,
      "id": "25338693",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật zing MP3 nhấn phím Home 2lần thấy ứng dụng này đang chạy nền e xoá đi thì nhạc bị tắt luôn là sao a qtv e lm vậy với máy ssung thì k bị thế giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone bạn cần để ứng dụng Zing MP3 chạy ngầm mới nghe nhạc được .Mỗi điện thoại có tính năng riêng chứ không giống nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.794822,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7815895,
      "id": "22354200",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QT TGDĐ em muốn hỏi trên máy iphone 6 ios 10 gửi tin nhắn cho nhiều người có bị giới hạn số người nhận không",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn gửi bằng ứng dụng nhắn tin mặc định hay ứng dụng từ Appstore hay iMessage để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729543,
      "id": "26858122",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 8 plus giá bao nhiều . Màu đen",
      "answer": "Chào anh ! Dạ  bên em chỉ có màu xám, màu vàng đồng và màu bạc nha anh, không có màu đen nha anh, giá sản phẩm là 23.990.000đ nha anh, nếu đặt mua online giá rẻ còn 21.990.000đ nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.711376,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709054,
      "id": "21176342",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad Iphone 6 để hình nền gì đẹp nhất ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em thì màn hình nền của iOS 10 mặc định là đẹp nhất đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.70694,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.694273,
      "id": "17895855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 của e để qua đêm từ 34% xuống 29% có phải là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn để qua đêm thì hệ điều hành iOS vẫn chạy và các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy nên máy vẫn dùng PIN bạn nhé. Bạn để điện thoại qua đêm mà PIN tụt dưới 5% là bình thường nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.68064,
      "id": "18166014",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao thông báo của ứng dụng không thấy báo chuông vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật tiếng ( âm thanh ) của máy lên là được bạn nhé . Ngoài ra bạn vào : Cài đặt - Thông báo - bạn chọn ứng dụng - âm thanh - bật .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.626311,
      "id": "28981909",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng sử dụng là mấy tiếng và sạc đầy từ 10% là bao lâu , sử dụng mạng wifi k chơi game nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này sử dụng liên tục  khoảng tầm từ 3-4 giờ tuy nhiên tùy vào thao tác bạn sử dụng trên máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng ạ, sản phẩm  này sạc đầy pin là khoảng từ 1.5-2h bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.62427,
      "id": "20571157",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy nay xai viber.zalo.f.lưu nhiều ảnh.du dung lương k",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 phiên bản 32GB thì bạn có thể thoải mái lưu trữ hình ảnh đó bạn. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.601261,
      "id": "30457418",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 so với ip7 và ip8 cùng pb có chênh lệch nhiều ko ad",
      "answer": "Chào bạn,MÌnh kiểm tra dung lượng và thời gian sử dụng pin trên 3 sản phẩm này là gần tương đương nhau không chênh lệch quá nhiều bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5731945,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553505,
      "id": "30541163",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho xin giá điện thoại iPhone 6s giúp. Cám ơn nhiều.",
      "answer": "Dạ chào anhHiện với sản phẩm iPhone 6s bên em chỉ kinh doanh duy nhất bản 32GB thôi anh nha và giá của sản phẩm là 11.490.000đ. Ngoài ra thì bên em có 2 màu của máy là vàng đồng và vàng hồng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình được chính xác hơn anh nhaMong tin từ anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.509774,
      "id": "28234422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có thay pin cho iphone k v qtv",
      "answer": "Chào anh Nhẩn,Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4945965,
      "id": "27347270",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên Quân Lâu Có Nóng Nhiều Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này cũng như đa số điện thoại khác là chơi game lâu, nhất là game nặng trên đều có nóng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.484493,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cách khóa ứng dụng trên ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.482081,
      "id": "30026420",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag dùng ứng dụng này mà sao ko thể hiển thị trên màn hình khoá được ạ? Em dùng iphone 5s. Cho  em hỏi còn ứng dụng nào có thể hiển thị trên màn hình khoá đc ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc ứng dụng này hiện tại chưa hỗ trợ hiển thị trên màn hình khóa của IOS ạ, tuy nhiên anh có thể để hiển thị trên thanh thông báo của máy ạ, anh thao tác vuốt thanh thông báo > sửa > dấu cộng ứng dụng này > xong xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.412697,
      "id": "21485548",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang muốn tìm cái điện thoại chụp hình đẹp và nhiều dung lượng thì kh biết iphone 6 này có hợp không ạ???",
      "answer": "Chào chị !  Với nhu cầu của chị thì sản phẩm có thể đáp ứng được đó ạ. Mặc dù độ phân giải chỉ 8 MP, khẩu độ F2.2 nhưng những gì camera iPhone 6 làm được lại rất tốt, máy cho tốc độ lấy nét và chạm chụp rất nhanh, màu sắc được thu lại rất tốt. Bộ nhớ 32GB trang bị trên máy giúp chị thỏa thích chụp ảnh, tải game mà không lo nhanh hết dung lượng lưu trữ đó chị. Chị có thể ra siêu thị trải nghiệm thử nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.40803,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.397918,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.36996,
      "id": "18575254",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở ngoài có nhiều cửa hàng bán ip 6 16gb vàng đồng thế sao tgdd k có bán ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB không có hàng nên bên em không kinh doanh sản phẩm anh nhé, Nếu có thông tin kinh doanh bên em sẽ cập nhật trên trang Thegioididong.com, anh vui lòng theo dõi trang để biết thêm thông tin anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.361558,
      "id": "27411729",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng các ứng dụng cơ bản như youtube,zalo,fb,... có mượt k qtv ???",
      "answer": "Chào anh,Máy hỗ trợ các ứng dụng như Youtube, Zalo, Facebook khá mượt đó ạ. Anh có thể tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng ổn định để trải nghiệm tốt nhất nha. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.347896,
      "id": "26737067",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iPhone 6 plus em đụng đẩy xuống nó ko có liền kiểu v hay do em làm rớt nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343989,
      "id": "21353467",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua iphone 6cachs đay 2 tuần em để đêm tới sáng nó tuột 4% pin liệu pin có bị j không ạ",
      "answer": "Chào anhNếu anh để qua đêm mà pin tụt khoảng 4% thì pin còn hoạt động khá tốt đó anh. Anh có thể tham khảo bài viết để kiểm tra kĩ hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334008,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.299644,
      "id": "27259771",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có thẻ visa để thanh toán quốc tế và nhập thông tin thẻ vào thông tin tài khoản apple ID của bạn để thanh toán khi mua ứng dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.282085,
      "id": "19965257",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 cũ này trầy xước nhiều hay ít ạ #5531437",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ anh kiểm tra tình trạng cụ thể của máy được ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Đặt giữ hàng tại siêu thị\", sau đó anh mang tin nhắn xác nhận thành công đến siêu thị có hàng để trải nghiệm sản phẩm ạ! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.281788,
      "id": "31218248",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.27828,
      "id": "20718258",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cài ứng dụng airshou nhưng ko hiện phần ql thiết bị lên để em cấp cc tin cậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cấu hình > bạn chọn chứng chỉ của Air Shou > chọn Tin cậy là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.222484,
      "id": "24587959",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6  32 GB so với a7 2017 thì nhỉnh hơn nhiều không ạ ?????",
      "answer": "@Thắng: về cấu hình ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.198255,
      "id": "22740800",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiễm tra dùm imei ip của mình nha xxxx37074264910 cảm ơn nhiều.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần kiểm tra thông tin gì ạ, vui lòng cho em xin thêm thông tin em sẽ hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.124858,
      "id": "30434906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ứng dụng chụp hình bị đứng hoài phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103037,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.094618,
      "id": "20550345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình cách ghi  âm tự động tất cả cuộc gọi tự động trên IOS nhe ad, hoặc 1 ứng dụng ghi âm cuộc gọi tự động, mặt dù mình đã thử rất nhiều ứng dụng nhưng rất lằn nhằn k cài đặt được, thanks a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tải ứng dụng : Call Recorder Lite  về máy để sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.094221,
      "id": "25912653",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều người bảo sài pin được 1 ngày mà thấy sài đc có nửa ngày là hết",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu nghe gọi thông thường thì máy hỗ trợ được 1 ngày ạ, còn nếu anh có chơi game, có vào mạng hay xem youtube thường xuyên thì tầm nửa ngày là máy hết pin rồi và đây là hiện tượng bình thường trên sản phẩm nên anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.083472,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0750475,
      "id": "27602933",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải Appvn+ về iphone 6 để tải ứng dụng không bị mất phí??",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.06095,
      "id": "20668878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang chơi game tự nhiên out ra lì vậy QTV mình chả để ứng dụng ngầm nào",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn tràn RAM, tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.994074,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.993404,
      "id": "22599656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trắc bảo nhiều c ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.977586,
      "id": "28555479",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phần trăm pin tới mức nào thì mình xạc để giúp bị chai pin vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn sạc khi máy còn khoảng 15-20% pin là được rồi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.976031,
      "id": "28293143",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi nếu ip6 của mình bị chay pin thì có thể đem tới tgđđ để thay pin mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.975118,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.968,
      "id": "25464574",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có lưu trữ đc nhiều k ạ. E hay chụp ảnh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với bộ nhớ 32Gb theo em thấy là lưu trữ khá tốt đó chị. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.955556,
      "id": "20932197",
      "field_search": "question",
      "question": "Chonem hỏi tại sao cài hình nền động mà ra ngoài k thấy động v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể khởi động lại máy để dữ liệu được làm mới lại sau đó bạn kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.930293,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.927713,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9225645,
      "id": "28049309",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi là ứng dụng Cheats Gaming trên app nếu tải về  thì có gây hại gì cho máy ko ạ ,xin qtv giải đáp giùm",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng trên Appstore thì đều được Apple kiểm duyệt, nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.910349,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.903667,
      "id": "18706845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi để biết một chiếc iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn  để kiểm tra lại máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.877729,
      "id": "19584529",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua con iphone se ở tgdd đc 2 tháng mà xài thấy máy tụt pin nhanh quá. Mình sạc 100% xong rút chui và ko đụng tới nữa tắt các ứng dụng chạy ẩn r nhưng sáng dậy tự dưng còn có 85% cho mình hỏi có các cải thiện đc hk v?",
      "answer": "Chào chị,Có thể do máy còn hoạt đồng ngầm các ứng dụng trong máy, hoặc tự động tải về ứng dụng khi chị mở Wifi/3G nên Pin sẽ tụt nhanh chị nhé. Hiện em cũng không có cách nào khắc phục được ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873787,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873157,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Ở ip có ứng dụng nào tải được video để xem ngoại tuyến trên youtobe ko ạ. Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm để tải ứng dụng về sử dụng bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871421,
      "id": "25510175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lên ios để làm gì? Và có tác dụng gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nhé. Tuy nhiên iPhone 6 thì nên chạy IOS 10 trở lại là tốt nhất nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.858316,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.848282,
      "id": "22794081",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sim kép chỉ Sài riêng 1sim hay nhiều sim v?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này hiện em không có thông tin chính xác về sim kép anh đang thắc mắc là sim gì ạ? Anh có thể cho em xin thông tin về sản phẩm mà anh đang quan tâm để em hỗ trợ kiểm tra thông tin chính xác hơn giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.817633,
      "id": "30747712",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone cua minh mình khoa nhiều giờ ko vào đc",
      "answer": "Chào anh Trên máy giờ hiển thị thông báo gì vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.793753,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.783927,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7717085,
      "id": "29324753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình bắt đầu xuất hiện đốm sáng trên góc màn hình. Nền đen thì k thấy rõ nhưng nền màu & nền trắng thì thấy rõ. Trường hợp này có đc Apple bảo hành k vậy???",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ bảo hành cho anh nhé, anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.751867,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.733265,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.729239,
      "id": "19543171",
      "field_search": "question",
      "question": "Chép nhạc và phim về máy Ip có cần thông qua ứng dụng khác k v qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn cần sử dụng 1 số ứng dụng như itunes nếu muốn chép từ máy tính qua iphone bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.729129,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.717949,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.707688,
      "id": "29697212",
      "field_search": "question",
      "question": "Các anh chiị cho em hỏi Sao ip em bây giờ ấn vào video ở youtube là toàn bị đơ màn hình, còn vào ứng dụng khác thì bình thường. Mặc dù đã xoá ứng dụng đi tải lại",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật youtube lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.656389,
      "id": "23843620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị tải ứng dụng chậm thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định nên có tình trạng đó , bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem tải có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64365,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.636607,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ứng dụng garage band cho ios có quan trọng gì không. Mình thấy ứng dụng đó nặng quá lên tới gần 1g rưỡi nên mình gỡ cài đặt rồi xoá luôn có ảnh hưởng gì không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là ứng dụng hỗ trợ tạo nhạc nên nếu không sử dụng thì bạn có thể thử chạm và giữ vào icon để gỡ bỏ ứng dụng đi xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.636412,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}